有冇Social Research 神人可以幫幫忙

我搞緊份Sr proposal 既research methodology 嗰part ，冇乜頭緒😫 有冇神人可以助我一臂之力🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

就咁得果一句野要人幫 你不如問米啦

我入到黎 objective 又冇 research question 又冇